咁貴買個龍門返黎連近柱都失

第一球
卡利奧斯,米奴列應該笑緊

擺邊個都失啦呢球

樓主拎住個鍵盤守實救到

咁點解要咁貴買返黎

Daddy話平呀

又話好勁既

買返嚟剩係出一場擋呢失咗一球?

出米奴列想輸幾多球？